# Okruhy pro SZZ 2019/20 (společné a pro obor ZI)
<br> Doufám, že vám moje zpracované otázky pomůžou a budete úspěšní.
<br> Občas je tam nějaká nepřesnost, ale odstátnicoval jsem z toho úspěšně :D
<br> Všem přeju hodně štěstí!